葵芳地鐵小心 現場有cctvb

推推推上熱門

推

岩先個幾個男女 d衣著好撚嘔心
Dump撚左佢啦 屌

Cctvb係現場影尻你地阿

快推阿 屌 都未black bloc曬 做咩阿你地

Push

防暴擺晒陣，唔好再係度出入

麻煩推俾前線睇